有冇男人鍾意TB

我由中學就開始密密咁J緊啲師姐
TB頭既女仔好多都好靚女 大波
性格好直 好有女人味 唔會宮心計
諗起都扯扯地

J完返唔到轉頭

j死我啦

白滑大波呢樣真，見好多
TB 唔知食乜大

短髮唔等於TB喎
等我click 入嚟之前仲喺度諗乜真係有啲咁重口味嘅巴打嘅咩⋯⋯

sor 漏打個頭字

精神分裂

樓主究竟知唔知咩叫做TB

呢d叫短髮喎ching

知唔知乜叫tb呀，點會j得落手

TB

tb頭咯

屌到好有成功感

呢d算叫tb，但真tb好撚噁心